她知道祖母的角色即將到來——在這裡，當談到變老的話題時，她會不自覺地翻白眼，這在大多數50歲以上的女性中是很常見的，不管是不是演員。 Marlee Matlin將永遠不會停止嘗試踢開門|Stephanie Zacharek | 2021年8月11日|時間 
 根據法律，精神疾病和非自願精神疾病都不會使一個人喪失做決定的能力。 釋放布蘭妮需要重新思考社會如何看待決策能力lgbtq編輯2021年7月30日沒有直新聞 
 這種狀態將我們帶入一種親密的、不由自主的關係，我們永遠不會完全放鬆。 我父親的生活受到種族主義的影響。 薩瓦拉·諾蘭，2021年7月16日 
 後來，麥克布隆在禮拜儀式的歌聲和祈禱聲中搖晃著身體，這是一種難以想象的失落所帶來的不自覺的動作。 致命的阿片類藥物過量增加了數百人，給家庭帶來了毀滅性的打擊，也讓官員們憂心忡忡 
 他們還對受試者的自主力量進行了測試，但他們也使用了對大腦的磁刺激和對神經的電刺激來誘發不自主肌肉收縮，目的是準確地梳理出喪失力量的部位。 跑一場山地超越野賽需要什麼? Alex Hutchinson | 2021年6月27日|戶外在線 
 我生活在食物鏈的中間——這是一種不由自主的謙卑，它仍然是理性背後的情感姿態。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 在這項測試中追蹤到的眼球運動是無意識的，因此它們構成了ADHD的一個健全的生理標記。 如何判斷一項科學研究完全是胡扯|Russell Saunders | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 所以，最後，他接受了認罪協議:過失殺人罪，三年監禁。 “殺戮小隊”:軍隊不想讓你看的紀錄片|安德魯·羅馬諾| 2014年7月26日|每日野獸 
 他的臉現在對著我，我不由自主地彎下腰去看。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 在我看來，他對流言的漠不關心與其說是一種決定，不如說是一種不由自主的有機反應。 伍迪·艾倫的指控:沒那麼快|羅伯特·b·韋德| 2014年1月27日|每日野獸 
 如果他知道皇后也得出了同樣的結論，他會多麼不情願地責備他! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 因為比多的腿部肌肉有一種發熱的、不自覺的收縮，所以人們給他起了“吉岡內特”的綽號。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 她的聲音反抗著，幾乎把他趕走了; 但她的臉轉向他，流露出不由自主的投降。 造物者|梅·辛克萊 
 這一舉動是不由自主的，因為他立刻放下手臂，命令手下把火熄滅，確保我沒有逃跑。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 獅子被放置在那裡，這是帝國近衛軍至高無上的英雄主義的不由自主的象徵。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特